to ho broke ho chaam ge kong nui

tamjai samgor is gongjeng and food is homei

肥絲幾時整返個account 去三哥個post到留言